【尋找有緣人】搵人一齊夾租

大家好
作為香港人
相信我地都明白需要一個私人空間都係奢侈既事
但奈何年紀慢慢大
確實想有自己既生活方式
為咗避免同屋企人有太多磨擦
我決定嘗試搵朋友合租

本人部分資料如下：
男
25至30歲
大學畢業
財政方面無問題
歡迎寵物
動靜皆宜
性格唔會太麻煩到人 有手尾 愛清潔

有興趣既朋友
歡迎你tg我：jackgor1234
大家一齊傾傾

Hehe

自推。

我唔係hehe

一推再推

加油

[黑材料求fc]千禧年代8月19日